譚炳文走左 突然諗起艾粒呢首冷門歌

聽完唔知點解會喊左

仔 我想同你講床下底有個月餅罐喺度
入面有隻表係我留俾你 雖然隻勞係假嘅
但係我都希望你戴住隻錶會珍惜光陰
珍惜眼前人 係呢 我地幾耐冇見呀